Классы:
* BackGround - создает фоновое изображение ( реализован через прокси)
* Base - базовый класс декоратора
* Frame - рамка для картинки
* Picture - добавление картинки
* PictureName - имя для мотиватора
* Proxy - реализация прокси
* IProxy - интерфейс для прокси
* IComponent - интерфейс для декоратора
* Motivator - фасад